莫迪歷捲貪腐案 克國球迷恨之入骨

真定假?

克羅地亞歷史性殺入世界盃決賽，「魔笛」莫迪歷受到全球球迷追捧，不過令人意外嘅係，克羅地亞國內有相當大部份嘅球迷，完全唔Like呢位球星，更視莫迪歷為國家罪人！點解？因為莫迪歷捲入咗克羅地亞球壇史上最大型嘅貪腐案，更被指控庭上「做假證供」包庇貪官，隨時面臨5年監禁！

莫迪歷喺國內嘅負面形象，最大原因係佢同「貪腐魔頭」馬米關係密切。做過薩格勒布戴拿模副主席同克羅地亞足總副會長嘅馬米，喺當地球壇可以話係隻手遮天。2015年，馬米被控貪污、逃稅及侵佔罪，莫迪歷等多位國腳都被傳召上庭，全國球迷都希望可以將馬米繩之於法，勢估唔到莫迪歷竟然作出令球迷O咀嘅證供。

疑似包庇馬米嘅莫迪歷，喺法庭上大玩失憶，對於自己喺薩格勒布戴拿模嘅人工、轉會分帳、國家隊首演時間等問題，通通都以「唔記得」作回應。最關鍵係，莫迪歷庭上突然改口供，指佢同馬米就轉會熱刺嘅合約，並非供詞所講嘅「事後簽署」(即係並非違法)，明顯要放生馬米。

不過，馬米今年3月仍被判罪名成立，要監禁6年半，只係馬米已經走佬去到波斯尼亞，無意返克羅地亞服刑。可憐莫迪歷就成為眾矢之的，佢家鄉四處都有攻擊佢嘅塗鴉，細個走難嘅舊居亦被掛上抗議橫額，決賽周前更加被檢察官控告畀假證供，一旦罪成會面臨5年監禁。莫迪歷如果可以帶領克羅地亞捧盃，或者可以扭轉民心，用冠軍為自己贖罪。

球迷插莫迪歷唔配著10號。

莫迪歷家鄉隨處可見攻擊佢嘅塗鴉。

唔出奇 好波唔代表係好人

兒登仔話佢好好品架喎

賤種蝗

@美錄
有冇深入介紹？

呢d叫魔性

無可能架 你地唔識唔好亂講！

想聽

疤又搞事

假波係咁

摩迪死疤狗

《電訊報》：摩迪歷罷訓被罰8萬鎊

莫迪歷捲貪腐案 克國球迷恨之入骨

屍朗逃稅，要罰幾多？

佢係連登上左神枱做咩都無錯，一於入籍連登

去過克羅地亞發現真係rakitic入屋啲
行超市買餅一定見到佢

連登真係同出面世界係兩個世界
人地就咁憎摩迪 連登就含到雪雪聲

克羅地亞成龍

批准

賤種隊原來真係個個都係賤種
本身係疤但好鐘意摩迪 估唔到

咩餅

咁香港d高官特首都好品喇

好食同埋好平

拉仔仲好專一又靚仔

發覺呢啲post通常冇人理

你試下係美斯

屌 頭先先吹奏完佢球品好人品好 你叫我情何以堪呀

有無資深克羅地亞球迷講解下

其實摩迪唔算克羅地亞人 佢老豆有一半塞爾維亞基因 佢老母係美國人 所以佢比較白 佢細個係加拿大長大

踢得宇宙賤種隊蝗狗馬德里預撚左啦成隊狗閪黎

太宰二點睇

形容得好貼切

格撚係咁上下

兒登咁多細路鍾意佢，又話佢有品先配入決賽，依家爆單咁嘅野出黎你話班小朋友點接受到，分分鐘有童年陰影

班小朋友唔敢入黎面對

球品＝人品

又學到野

太宰有講過下
的確有大部分克羅地亞人接受唔到

召喚美祿巴打補充吓

push

汪狗：you are fake news

賤種馬邊有好人
賤種羅逃稅無人討論

啲人輸波係咁上下㗎啦

想問下有冇塗鴉傳心師識翻譯下

點解個個咁快屌到飛天既
係咪食得多東坡肉

但係唔好波呢

你就兒登仔啦
波品人品都可以混埋嚟講
用下個腦先啦

啱啱喺克羅地亞睇咗兩場波，根本個個克羅地亞人都着摩迪件波衫。

篇新聞一部份可能係啱，但「球迷恨之入骨」
我特登問咗幾個克羅地亞人，個個都話最鍾意Modric
白粉報嘅新聞都信，兒登仔

收皮啦蝗迷

皇迷唔會入呢d post

連登仔又炒車了

連登撐得既企相反嗰邊九成無衰

蝗迷無咗牙良 仲唔全撚部沖晒去祖雲達斯到咩

咁都唔好波

哇 轉支持法國收佢皮喇

呢個真除左連登班皇狗，出面都無人反占

成班扮盲

我朗走埋真係得返賤種

又炒

D賤種一見到勢色唔對就全部唔見哂

單野唔係好耐？

影幾件衫就當民意

@美淥

咁篇白粉報係咪叫 幾個字就當民意

賤種又贏

上面鬧莫迪啲塗鴉佢地又扮睇唔到

信白粉報

原本以為佢幾好
轉會離開熱刺啲風波都過咗好耐
點知原來內裡都係個仆街

問幾個人就當民意，我夠可以問幾師奶話鍾意成龍啦

南美，貪污案。唔係話偏幫摩迪，但收到恐嚇又有幾奇

佢地話係白粉報呀麻

南乜撚野美

唔係話你堆圖假
不過四張得兩張有摩迪力波衫
總共得三個細路，好難話周圍係
相反白粉報有貪污案根據
有多塗鴉圖，都有球迷波衫圖
我諗要證明白粉報錯晒真係要多啲證據

同埋重點係你冇反駁到摩迪力刻意放生個貪官，如果呢點係真，已經證實咗摩迪力並唔有品，反之人格好有問題，克羅地亞啲人係咪多數反佢都唔影響摩迪力係冇品呢個事實

南斯拉夫算算歐洲既污點

ching你讀咗中學未？

單野唔係過咗喇咩

睇下南美既貪污案。sorry 1999
通常去到啲大人物要告佢貪污都係無證人敢指證

有冇睇教父？

咪就係
成龍對香港電影都好偉大，專業既態度值得專敬

但人品相反
不過而家連登講句野都會俾人批鬥俾人笑俾人話炒車
班loser鐘意透過踩人黎換成功感，真係好可憐

賤種蝗真係好撚柒
個頭先瘋狂吹奏完又好波又有品
點知原來係咁，又成班扮睇唔到縮入老母閪
有個柒頭問幾個人講到全國意見真係笑撚死
貼咁多張相得兩張有人著摩迪波衫
唔理內容，就算單案係真，只要係佢唔鍾意既報導就當係假

賤種無改錯名

擘開你隻閪眼睇清楚，我幾時有講過幾個人意見等於全國意見？我睇波當日八九成人着住波衫都係Mordic嘅，同埋買波衫嘅鋪頭多數都係得10號。咁已經證明左「克國球迷恨之入骨」係鳩up。我上嚟點醒你條冇得出國嘅井底 ，你係要信白粉報信到十足十我都冇計。

我邊度有寫全國意見？
你閱讀理解有問題，小學畢業未？

唔怪得經常見佢post餅圖

你打開google map睇清楚先返嚟

同心水Ching巴打一樣喺世界盃期間去咗Croatia 親身感受到世界杯嘅氣氛

其實你地明唔明世界盃對於一個入到決賽週甚至決賽嘅小國係咩一回事？你地冇出過國唔緊要 冇人會笑你 但唔該你沖出黎柒之前睇清楚先

冇錯Modric的確係可能有份參與呢啲貪腐案 咁就代表球迷要恨之入骨？唔理係咪白粉報，人地寫一句你就信？ 你話人地得幾多相 咁份報紙又有幾多個塗鴉 你地又知唔知張相係幾時？

全國無論男女老幼識唔識睇波嘅都好都一齊去支持自己國家 唔通佢地會唔支持自己嘅隊長？ Modric表現有目共睹 佢每踢一球好波 啲人俾嘅歡呼聲同其他人交出同樣表現嘅一樣 甚至歡呼得更加熱烈

依加樓上心水Ching 巴打冇話Modric做得好啱 佢指係指出樓上報紙有問題嘅地方 你地嘅閲讀理解能力有冇咁低？依加冇人話份報紙錯哂 亦冇人話咩全國民意 與其用咁多時間上連登 不如翻去練下啲閲讀理解能力 睇視野唔好咁窄

人地講事實就話人地係蝗 再講落去只會顯得自己低質

洗唔洗打咁多字呀

屌 又炒車

Ching真係心水清
提升討論質素正正須要你呢種會員

俾假口供

個個都話自己係克羅地亞睇波

你咁認真同啲haters講托咩,你覺得佢地會客觀咁睇件事?

平時就識講東方立場親中乜乜柒柒,今次有位入就一定可信起勢咁屌

炒撚晒車

人地去到克羅地亞親眼見到既唔係民意
竟然係坐o係屋企睇報紙既先係真相

我都特登問咗幾個克羅地亞人 佢地都話好憎摩迪wor

人品差 波品會好？
賤種真係賤種

講尼馬果時就話人球品差=人品差
摩迪就唔講得

唔跟車太貼，可能另有內情

疤狗又炒車

搵到篇英文報導
識英文既可以睇下

quote中間ㄧ段

During the televised trial, the judge presented Modric, a key witness, with an earlier statement that damned Mamic. Modric had initially claimed to prosecutors that a contract with Mamic had been backdated after he had joined Tottenham. Modric nervously updated his claim in front of the court in 2017: “I’ve never said… that it… that… that it was drawn up afterwards. I told you then that I couldn’t remember when it had been done.” Modric and Lovren, who is being investigated for giving a false statement, were seen as protecting a reviled and corrupt figure.

The outrage was swift. A hotel in Zadar where the Modric family lived as refugees in the 1990s was marked with graffiti: “Luka, you will remember this one day.” Fans of Hajduk Split, Dinamo’s fierce rivals, chanted anti-Modric slogans even though he had left Zagreb a decade before and was now playing for a team in another country. Missing the chance to nail Mamic — who represented the soccer establishment’s privilege and corruption to many Croatian fans — was simply too much.

摩迪作供影片

你咪又係一段文 幾張圖就認定左摩迪係國家罪人
人地起碼係人地國家問 你就鍵盤前面發脾氣

點解蝗狗永遠唔可以好似巴塞球員咁正正經經踢波?

ching決賽再影下現場，想睇

反modric = 唔識波

ching講野好到肉

上連登能知天下事

娥妖：唔好將政治帶入體育

冠軍可以贖罪

懦夫雲

我係克羅地亞人，我好憎摩迪！

魔性澎湃

我老婆係克羅地亞人 佢都話好憎

Ok我講得亂左小小，我係克羅地亞人

我邊句講緊摩迪係國家罪人呀
我只係話有單咁既案唔係所謂咁好品
笑鳩你班柒頭就叫發脾氣？蝗狗真係好鍾意屈人

我又邊句話摩迪係國家罪人，克國球迷恨之入骨呀傻閪
我講單案係真實發生左就老屈人信國家罪人
你講就證明左，咁上面d圖又證明咩呀
乜你咁鍾意老屈，我有冇出過國你都知？

呢d 假口供背後有幾多野邊個知
唔通老婆仔女比人挾走左又同你講咩

早幾年睇話個主席好大勢力
正如你知首富犯法你都唔會敢出聲

我係克羅地亞人 我都憎

外國都有報導，但人地頂多係話hated by some fans

樓主篇野作到modric千古罪人肯定搞到D人炒車la

But other fans claim that the players had no choice but to cover for the people who launched their glittering careers, adding that it was not their responsibility to give the Croatian game “a clean break”.

戰地記者實地考察

賤種個腦會自動過濾你篇野
睇唔到 睇唔到

人在克羅地亞rovinj
呢到波衫鋪得perisic rebic modric 文祖 rakitic 買
想買第個都難
其實周街modric唔奇
想買vida 但冇 買左文祖
（起碼七成波衫係泰版）